想轉行做it, 讀咩最實際？

外國讀? ive? 自學?
本身有個non related 嘅degree

it定cs

時裝設計

cs 先啱
對coding有興趣

自學啦

agger
讀完都無咩用

標準答案： HK no IT

唔好轉啦
做到隻狗咁就真既
仲要support user睇人地面色

有錢就外國讀再移民

HKNOIT

你會後悔!!

要有不停食死貓本事

讀咩都冇用 養肝啦

直接跳step考保安牌